放張imagine dragons 演唱會飛

是咁的，個fd唔得閒多咗張飛
Block A 企位 no. 12xx 原價888加網上訂飛手續費15放
唔介意可以一齊去埋睇，連number嚟

Tg: napplm